notebook個touchpad壞左應唔應該計保養去整?

如題

維修師

機建換

矛錢

買隻mouse

咩牌子 自己換啦好易整啫

完全唔識

有拉

是

點知去到維修部 原來只係撳錯掣off咗個touchpad 咁就笑死

我識撳的

琴晚係床度用到訓著 今日一開機就瀨野

觀塘